有無人覺得訓係床度溫書效率高d

係咪因爲放鬆左 個人無咁緊張？

放鬆咗最適合訓覺

溫溫下瞓著咗

開哂燈我訓唔到

台上Drop notes床上背

係宿舍床上同張六常女上男下咁溫書

佢fb唔夠200個fd 撚住到宿舍咩

係床上drop埋notes

由小學開始已經趴係到溫書

食住野溫先最入腦

等我陪你訓

齋訓架咋

次次都係

有幾高呀,睇過??

諗

你條偽毒 Ching 溝完 Jasxxxe 又黎搞我老婆

一邊訓一邊溫書